原來唔止種票，連投侵嘅票都好多掉撚晒？

咁不如直接宣布拜登做咪算，選乜鬼呀仲？民主黨極速將美國變成第三世界國家

支持美國學特衰正苦
因特殊原因，將現屆白宮無條件延伸一屆，無需投票，無得反對

沒有 沒有 沒有 沒有 沒有 沒有 通過